樓下好熱鬧搞到我訓唔著，點算好？

成晚又笑又喊 嘻嘻哈哈咁 嘈住晒
成班死飛仔有精神病去睇e生啦

叫差佬挽大距囉

確定樓下真係有人？

有人啦 唔係點會有聲

樓下班人係咪咁上下樣啊？

住地下咁咪

好多子彈仔開大喇叭

扔個花盆落去

Show Blocked User - 三萬蚊互射

嚇死人咩

住十幾樓咁囉

犯法野我唔做 一係扔刀極端少少

再唔係試下咁

依架就落去屌柒班死飛仔

好撚辛，成晚啲post都有仆街放嚇人圖

樓主屌完未